759 唔收 stocard 張會員卡

個售貨姐姐話唔係佢公司嘅出品，只收實體卡
同香港人講創科真係嘥9氣

我已經叫佢試下 scan,佢都唔肯

問過
佢話公司規定剩係可以用實體卡同759 APP個code
其他都唔接受

攞命

aeon都係仲出埋通告

又無錯，佢自己有app scan

Google pay都唔得

佢個垃圾app係咁閃退，點撚樣用呀。

彈App就彈App啦 閃乜撚嘢退？

tap& GO 會員卡都唔比用依家.

執柒左佢啦屌 d規矩又on9 d折又無晒

許多卡，有等於冇

我用google pay 入會員卡試過得

我去嗰間唔俾

6月開始連 tab&go 入面張電子卡都唔收

一間間，個阿姐渣正黎做就唔俾用

人地做會員有條件，要買夠嘢先可以有會員卡
你用其他3rd party app儲佢個條碼，等如就咁影印張卡，無限複製
唔比你用好合理，門外漢唔好咩都話創科唔創科

只要張會員卡限定只可以加入1個電子錢包嘅account，加完張卡即刻失效(即係好似張八達通加入Samsung pay咁)，就自然唔會“無限複製”
根本有d嘢人哋一早行緊，絕對唔係做唔到；現實係d公司死都唔肯改變，同成個時代脫節咗就真(其實八仔都係)

佢有自己app做咩要洗錢招呼啲3rd party app
有錢都搞掂自己個app唔好彈先啦

試過用Google pay張會員卡，個阿姐唔比我用，佢叫我借後面個客張卡用，咁撚反智既野得759諗到

門口貼住可以用google pay 去到俾錢唔得 搞到我要拎張實體於出黎簽

預付卡點同會員卡

有公司出app比食肆加入用佢地系統做電子會員

但係好似仲未有比零售用既app

依家仲有人係無759會員卡?

曬撚氣 所謂會員卡又冇個人資料 買夠錢就送一張 又要扮晒野入落stocard

垃圾會員比返部機人啦,當日係759 叫人join第三方公司會員計劃, 話同樣當759會員享有優惠

呢樣嘢係佢自己公司同人哋合作搞
乜撚嘢無限複製人哋張卡

你用屎眼睇到759同stocard合作？

下？

tap&go當年係正式同佢地合作架喎

tap and go
g pay
samsung pay
唔係合作嘅話就唔會list759個名出嚟啦
而家唔比人用所有app 除咗自家759app

咁樣都叫冇合作嘅話咁我冇嘢講
除非你話呢啲唔係3rd party app

呢個post講緊stocard，你就講有官方合作嘅tap&go 你老母無生個腦比你？

仲有，無用samsung唔知samung pay
但g pay都唔係官方合作，原理同stocard一樣係儲起個barcode
講多兩樣嘢比你個弱智知，tap&go係生一張新會員卡，唔係儲起你現有個會員卡，同埋就嚟摺埋

即係google自己加晒啲公司名同logo入去叫人用

無錯

我見識少
一直以為係有合作先會加名

tap&go就一定係官方認可合作

TNG都係
睇嚟759焗人用佢個app

yes
以前日本lawson都係咁結果lawson寄律師信叫google整走咗

另一方面familymart用到嘅Tcard正式對應Gpay

會員卡有幾張，唔撚想帶
唔帶、又唔俾用code
咁我咪唔幫襯
反正多我一個唔多

我用apple watch show stocard都得喎

根本佢間間唔同，無統一 。

畀你過嗰批hea住嚟做㗎啫
張卡唔借得畀人咪又係隻眼開隻眼閉

點證明係「借畀人」？不記名架喎

係個收銀員面前借畀人
收銀員叫個有卡嘅借畀冇卡嘅人都見過啦

就完啦